[世紀難題] 究竟「飲茶」同「點心」英文點講

一陣lunch要帶班鬼佬飲茶，唔知點講

小學生都識啦...

Hey john, let go yum cha eat dim sum

Hey! Go to drink tea la. Have dot heart eat.

Eat food

我係美國係直接講yum cha同dim sum 鬼佬係會明

鬼佬點會唔識yum cha 同dim sum?

Yum cha
Dim sum